屌！嬲！千辛萬苦去到 星期日竟然唔開

所以入左對面鋪 唔幫襯佢

大家評下理

買冬甩？

賣熱狗

以為講緊百里香

不愛美男愛肛交